+++
title = "Редакторам"
date = 2007-12-10T04:49:13
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/redaktoram/"
permalink = "/post_2591/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00004.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "redaktoram"
aliases = [ "/post_2591", "/redaktoram",]
type = "post"
tags = []
+++

МООО &#8220;Интеллектуальное кольцо&#8221; приглашает редакторов к сотрудничеству. Нам нужны редакторы следующих турниров:



<pre>Название           группа      тип  срок сдачи Описание





5 тур Чемпионата МО студенты ЧГК 10.01.2008 36 вопросов

Коломенские горизонты мл. студенты ЧГК 31.01.2008 2 пакета по 2 тура по 15 вопросов

Коломенские горизонты школьники БР 31.01.2008 60 вопросов

Финал Чемпионата МО студенты ЧГК 10.02.2008 4 тура по 12 вопросов

Финал Чемпионата МО школьники ЧГК 10.02.2008 4 тура по 12 вопросов

Кубок МО общий пакет ЧГК 31.03.2008 3 тура по 12 вопросов

Кубок МО школьники БР 31.03.2008 5 туров по 5 вопросов

Кубок МО студенты БР 31.03.2008 5 туров по 5 вопросов

Школьный ЧР школьники ЧГК 15.04.2008 3 пакета по 2 тура по 15 вопросов



</pre>



Обязательное требование к редактору: налоговый резидент РФ.



Гонорар, выплачиваемый редактору, включает в себя гонорары авторам вопросов.



Если вы хотите взять на себя редактирование одного или нескольких пакетов, присылайте ваши условия (включая финансовые) на kbt <at> intring.ru



&#8212; Кирилл Теймуразов</at>